<resources>
    <string name="app_name">compose-text</string>
    <string name="dummy_short_text">아침이 소멸시키는 차 고이 갈라진 이름을 가거라 꽃을 만들고 가네 비로소 찾지 합니다. 아침이 소멸시키는 차 고이 갈라진 이름을 가거라 꽃을 만들고 가네 비로소 찾지 합니다.</string>
    <string name="dummy_long_text">가느니 나와 남서풍이 흐르는 가시옵소서. 저었습니다. 때 지나가는 잊지 사랑했던 모두가 생명이 고이 있습니다. 홀연히 때에 불러주던 다하지 쪽빛이네 차츰 파란 불러주던 할 쓸쓸함과 아니라 인생은 농염한지 나 내가 차츰 기진한 날에 묻힌 이름과, 노래였네 잊지 이름과, 이렇게 뚝떼어 슬프게 좋은 이런 것은 없이 것은 하늘을 하늘이여 때 영변에 육체가 아침으로 어디에서 되어 할 드리우리다. 별빛이 나는 없어지고 붉은 못하는 하늘이여 보기가 것을 함께 푸른 강이 죽고 대지에 별을 가느니 꽃밭에 이 이웃 일편단심 잠, 슬퍼하는 나의 이제 번을 계집애들의 불러 슬프게 아침으로 타는 하늘을 바다를 별이 완성된다는 마른 평야에서 좋아요

오신다면 잊지 둘은 어찌 타는 아직 모래 걸음 아스라이 그리도 까닭입니다. 흙이 유유히 걸리니 어머님, 풀이 이웃 푸른 기억해주오 안식의 죽은 까닭이요, 쌓이고 바위틈에 향할 님이 아침으로 나는 많은 즈려 아무 아이들의 그리고 즈려 시와 나는 지우지 쪽 집에 나 어머님, 저었습니다. 길에 그대에게 내일 흐르는 꿈꿀 나의 사랑했던 사람이 이름과, 프랑시스 헤일 없이 뚝떼어 잔디가 고이 부서지는 사람이 좋은 하염없이 강아지, 이렇게 이런 강의 좋은 가는 좋은 날에 위에 없이 젖가슴에 가는 때 내 잊지 보네 책상을 아무 사는 유년의 많은 알고 하염없이 내 딴은 뜨겁게 즈려 없어지고 아직 합니다.

쉬이 오매불망 위에 너를 흙으로 벌써 몸이 봅니다. 쓸쓸함과 빈 소학교 시작된다는 이네들은 잎들은 지나고 까닭이요, 노을이 못하는 노을이 왔을까 못 마리아 젖을 백골이 저녁 않고서 잎들은 보기가 죽은 생명이 풀밭 걸리니 그 아무것도 붉은 또 어디에서 그 별빛이 쓸 젖가슴에 할 날에 회한도 바다를 다 길에 이제 그렇게 달려가는 행복했던 자랑처럼 모두가 하늘이여 고독은 쌓이고 걱정도 걸리니 같이 묻힌 일로도 묻힌 불어오는 하늘에는 꽃을 까닭이요, 먼 그리고 차츰 대지에 망각의 걸음 때 내린다. 타는 위에 자랑처럼 하늘을 삶은 가을 하늘에는 물이 보네 거리가 노래, 그리고 잊지 잠자야 말없이 모습 했다.

수 도시 왔을까? 땅으로 쪽빛이네 사랑했고 실어 말없이 있든 무성할 법 드리우리다. 시작된다는 것을 빛은 향해 좋은 향할 바라보는 못한 없이 하늘로 변할 실어 이런 노를 내가 꿈꿀 저녁 보네 너, 바다는 내 죽은 기진한 그 이런 고독은 생명을 집에 함께 꿈꿀 별을 없는 가는 인생은 진달래꽃 할 먼 쌓이고 지나고 벌써 차 닮은 때. 위에 불현듯 할 된 하나에 까닭이요, 해저물었습니다. 사막을 떨어진다. 사람이 것을 동경과 진달래꽃 까닭입니다. 불어오는 하지만 쪽 망각의 육체가 날에 거외다. 발자국들을 있으랴 그리고 가시는 죽고 왔을까 님이 내린 꽃밭에 목구멍을 사랑했지 시작된다는 편지도 때에는 것이다.

있다 노를 노를 위를 쪽빛이네 있다 헤어져 너는 나를 않고서 역겨워 그 리가 때에 아직 내린다. 아니 리가 불러 밟고 생을 사랑과 위에 북쪽에서 시작된다는 자신을 향해 불러 나는 강이 헤일 불현듯 그 붉은 행복했던 가거라, 소학교 젖가슴에 죽어도 죽은 목이 겨울이 아스라이 걸 꽃잎을 아니라 것을 오는 너도 하지만 릴케 사립에 말라붙은 빛은 일편단심 보네 또 유년의 강아지, 드리우리다. 위에 너도 때 실어 고독은 젖가슴에 일로도 그 둘로 오늘보다 입맞춤하는 자신을 눈물 고독은 밤의 사립에 노을이 봅니다. 쪽 바다를 토끼, 불러 흙으로 잠, 가는 사람이 청춘이 묻힌 가느니 완성하는 것이다.

걸음 때에 자신을 무성할 기억해주오 물은 저녁 앉아서 언덕 같다. 가득 대지에 할 같다. 햇빛 이 하염없이 타는 없어지고 이름과, 위에 타는 까닭입니다. 잎들은 자신을 모래 잊지 아침으로 한 부서지는 붉은 저녁 님이 걸리니 이렇게 사랑했던 고운 나를 가는 저편으로 저녁 위를 햇빛 역겨워 싣고 리가 버리었습니다. 흐른다 것을 계집애들의 우리가 잊지 피어나듯이 이름과, 언덕 인생은 때 봅니다. 까닭이요, 가시는 먼 척 먹이고 어머니 두 인생은 고독은 지우지 쓸쓸함과 일로도 연인들의 남은 무엇인지 때, 나는 그 그 도시 쪽빛이네 사랑했던 입맞춤하는 목이 하늘이여 푸른 있습니다. 북간도에 행복했던 다 쪽으로 얼마나 드러냈다.

책상을 아니 오면 아스라이 위에도 시작된다는 사막을 이름자 아니 목을 나는 아기 내 완성하는 멀듯이 새워 위에도 비로소 어찌 그 거리가 알리라, 부드럽게, 노래를 언덕 사랑했고 살았었다 라이너 하나에 얼마나 지나가는 완성하는 유유히 잎들은 그리워 그때. 일편단심 가네 삶은 하늘에는 쪽으로 한마디씩 네가 없어지고 위에 좋은 계십니다. 그 이제 없이 빛은 둘로 가을로 슬프게 너도 간에 가을 켜지고 하나둘 이 나와 먼지와 다 춥고 그 너도 풍요의 너를 얻어 그리고 바다로 쪽으로 약산 노래는 이네들은 보네 소녀들의 달려가는 까닭이요, 목구멍을 벌써 네가 사랑했던 죽어 언덕 마른 두 황혼을 모든 내가 이다.</string>
</resources>